其實，獨立調查委員會已經存在

我哋連登仔就係香港最大嘅獨立調查委員會

就算淋病柒婆肯成立，都只會係「毒辣奶共委員會」，唔會有公信力!
連登先係真正獨立調查委員會!